老母想換部平平地電話 Nokia 5 夠唔夠做?

老母唔打機
淨係想買部smart phone學下whatsapp 果D

夠

利申: 公司有部公家nokia5比同事用黎聯絡啲客，同做air print

唔打機，普通用一定夠

仲有nfc玩 教埋伯母check八達通

其實我係睇中佢外型靚仔
老母又同時係nokia控 (你知老一輩用nokia大 )

同埋香港去邊度買最好 我見官網好多色
邊度會易D齊曬色

之前去豐澤買佢話佢地得黑同銀

聽日搵下先

Nokia 6 2018

幾時出？

支那版早幾日出咗 國際版應該等多一兩個月

記得戴套, 戴左靚仔d, 唔戴仲會好滑

買錯sor9？